蘇馬同沙卡係咪同一個非洲部落

兩個都係差唔多樣

蘇馬勁大份 沙卡勁瘦弱

個樣差唔多，都係鼻寬吸塵機

力㗎個個都係咁

幾靚仔下

唔係呀，好靚仔喎

蘇馬都好靚仔

同2&b同一族譜

猩猩界黎講，算叻叻